msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openhab-habpanel\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/openhab/org.openhab.ui.habpanel/issues\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: openhab-habpanel\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /master/web/assets/i18n/admin/admin.pot\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Last-Translator: openhab-bot <bot@openhab.org>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2018-04-10 14:51-0400\n"

#. Save button in the dashboard designer
msgctxt "designer.save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. Run button in the dashboard designer
msgctxt "designer.run"
msgid "Run"
msgstr "运行"

#. Add widget button in the dashboard designer
msgctxt "designer.addwidget"
msgid "Add Widget"
msgstr "添加小部件"

#. Tutorial text with arrow when on an empty dashboard
msgctxt "designer.addwidget.hint"
msgid "Add some widgets"
msgstr "添加多个小部件"

#. Header of the custom widget section (beware, it might overlap the cogs icon on the right)
msgctxt "designer.addwidget.customwidgets"
msgid "Custom widgets"
msgstr "自定义小部件"

#. Open widget gallery
msgctxt "designer.addwidget.getmore"
msgid "Get more..."
msgstr "获取更多小部件"

#. Tooltip when hovering the "Get more" menu entry
msgctxt "designer.addwidget.getmore.tooltip"
msgid "Open the widget gallery to import more widgets"
msgstr "打开小部件库以导入更多小部件"

#. Edit option in a widget placeholder context menu (3-dot icon)
msgctxt "designer.contextmenu.edit"
msgid "Edit..."
msgstr "编辑..."

#. Copy/move option in a widget placeholder context menu (3-dot icon)
msgctxt "designer.contextmenu.copymove"
msgid "Copy/move to..."
msgstr "复制/移动到..。"

#. Delete option in a widget placeholder context menu (3-dot icon)
msgctxt "designer.contextmenu.delete"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. Title of copy/move widget dialog
msgctxt "designer.copymove.header"
msgid "Copy/move {{widgetName}}"
msgstr "复制/移动{{widgetName}}"

#. Alongside the dropdown dashboard selection
msgctxt "designer.copymove.todashboard"
msgid "To dashboard"
msgstr "转到仪表盘"

#. Move button
msgctxt "designer.copymove.move"
msgid "Move"
msgstr "移动"

#. Copy button
msgctxt "designer.copymove.copy"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#. Default name of a newly created widget
msgctxt "designer.newwidget.defaultname"
msgid "New Widget"
msgstr "新建小部件"

msgctxt "designer.serversavefailed"
msgid "Server save failed!"
msgstr "服务器保存失败!"

#. Title of the dashboard settings dialog
msgctxt "dashboard.settings.dialog.title"
msgid "Dashboard Settings"
msgstr "仪表盘设置"

#. Tab header
msgctxt "dashboard.settings.tile"
msgid "Menu tile"
msgstr "菜单平铺"

#. Textbox header
msgctxt "dashboard.settings.tile.background_image_url"
msgid "Background Image URL"
msgstr "背景图片链接:"

#. Color picker header
msgctxt "dashboard.settings.tile.title_text_color"
msgid "Title Text color"
msgstr "标题文本颜色"

#. Checkbox header
msgctxt "dashboard.settings.tile.click_feedback"
msgid "Click feedback"
msgstr "点击反馈"

#. Checkbox label
msgctxt "dashboard.settings.tile.click_feedback.description"
msgid "Don't brighten tile on click/tap"
msgstr "不要点击变亮的选项"

#. Tab header
msgctxt "dashboard.settings.advanced"
msgid "Advanced"
msgstr "高级选项"

#. Alert display at the top
msgctxt "dashboard.settings.advanced.warning"
msgid "These options are currently experimental, unstable or targeted at advanced users! Use at your own risk."
msgstr "这些选项目前是实验性的, 不太稳定，如果针对高级用户使用风险自负"

#. Tab header
msgctxt "dashboard.settings.customwidgets"
msgid "Custom widgets"
msgstr "自定义小部件"

#. Alert displayed at the top
msgctxt "dashboard.settings.customwidgets.warning"
msgid "This feature is currently experimental, and targeted at advanced users! Use at your own risk."
msgstr "此功能目前是实验性的, 并针对高级用户使用，风险自负。"

#. Checkbox header
msgctxt "dashboard.settings.customwidgets.usecustomwidget"
msgid "Use a custom widget"
msgstr "使用自定义部件"

#. Dropdown header
msgctxt "dashboard.settings.customwidgets.customwidget"
msgid "Custom Widget"
msgstr "自定义部件"

#. Accordion header
msgctxt "dashboard.settings.customwidgets.tile"
msgid "Main menu tile"
msgstr "主菜单平铺"

#. Checkbox label
msgctxt "dashboard.settings.customwidgets.tile.description"
msgid "Replace the tile contents by a custom widget"
msgstr "用自定义部件替换平铺内容"

#. Accordion header
msgctxt "dashboard.settings.customwidgets.drawer"
msgid "Drawer"
msgstr "抽屉"

#. Checkbox label
msgctxt "dashboard.settings.customwidgets.drawer.description"
msgid "Replace the contents of the drawer menu by a custom widget"
msgstr "将抽屉式菜单的内容替换为自定义部件"

#. Accordion header
msgctxt "dashboard.settings.customwidgets.header"
msgid "Dashboard header"
msgstr "仪表板头部"

#. Checkbox label
msgctxt "dashboard.settings.customwidgets.header.description"
msgid "Replace the contents of the dashboard header by a custom widget"
msgstr "将仪表板头部的内容替换为自定义部件"

#. Displayed in the item picker when no item selected
msgctxt "itempicker.placeholder"
msgid "Search or select an openHAB item"
msgstr "搜索或选择 openHAB 项目"

#. Icon picker dropdown placeholder
msgctxt "iconpicker.selecticonset"
msgid "Select icon set"
msgstr "选择图标集"

#. Icon picker dropdown entry
msgctxt "iconpicker.customicon"
msgid "Custom icon"
msgstr "自定义图标"

#. Icon picker dropdown entry
msgctxt "iconpicker.customurl"
msgid "Custom URL"
msgstr "自定义地址"

#. Icon picker dropdown entry
msgctxt "iconpicker.none"
msgid "(none)"
msgstr "(没有)"

#. Appears when focusing the icon textbox when the "Custom icon" iconset is selected
msgctxt "iconpicker.customicontooltip"
msgid "Type the name of a <a href='http://docs.openhab.org/configuration/items.html#icons' target='_blank'>registered icon</a> (only SVG supported)<br />Examples: <em>switch</em>, <em>temperature</em> or an additional icon in your configuration's <code>icons/classic</code> folder"
msgstr "键入 <a href='http://docs.openhab.org/configuration/items.html#icons' target='_blank'> 已注册图标 </a> 的名称 (仅支持 SVG) <br/> 示例: <em>switch</em>、<em>temperature</em> 或配置中的其他图标<code>icons/classic</code> 文件夹"

#. Screen title
msgctxt "settings.header"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. Header of the storage section
msgctxt "settings.storage.header"
msgid "Current storage configuration"
msgstr "当前存储配置"

#. Radio button for local storage
msgctxt "settings.storage.localstorage"
msgid "Local storage"
msgstr "本地存储"

#. Explanation of the "local storage only" option
msgctxt "settings.storage.localstorage.hint"
msgid "The configuration is saved for this browser and device only. It will be kept as long as you don't clean up the browser's historical data."
msgstr "仅为该浏览器和设备保存配置。只要你不清理浏览器的历史数据, 它就会被保存。"

#. Link below the "local storage" option
msgctxt "settings.storage.localstorage.edit"
msgid "Edit the local panel configuration (experts only)"
msgstr "编辑本地面板配置 (仅限专家)"

#. Prefix of a panel configuration before its name
msgctxt "settings.storage.panelconfiguration"
msgid "Panel configuration:"
msgstr "面板配置:"

#. Prefix of the last synced line, before the date
msgctxt "settings.storage.panelconfiguration.lastsynced"
msgid "Last synced on"
msgstr "上次同步发生于"

#. Displayed before the list of dashboard the panel configuration contains
msgctxt "settings.storage.panelconfiguration.contains"
msgid "Contains:"
msgstr "包含："

#. Link to create a panel configuration from the current configuration
msgctxt "settings.storage.panelconfiguration.save"
msgid "Save the current configuration to a new panel configuration"
msgstr "将当前配置保存到新的面板配置中"

#. Title of the dialog box when creating a new panel configuration
msgctxt "settings.storage.panelconfiguration.dialog.title"
msgid "New panel configuration"
msgstr "新面板配置"

#. Message of the dialog box when creating a new panel configuration
msgctxt "settings.storage.panelconfiguration.dialog.message"
msgid "Please choose a name for the new panel configuration (letters and digits only please):"
msgstr "请为新的面板配置选择一个名称 (仅限字母和数字):"

#. Panel name (section header)
msgctxt "settings.panel.name"
msgid "Panel name"
msgstr "面板名字"

#. Placeholder inside the text box
msgctxt "settings.panel.name.hint"
msgid "Replaces 'HABPanel' in the side drawer when set"
msgstr "设置时，取代侧面抽屉中“HABPanel” 的设置"

#. Appearance (section header)
msgctxt "settings.panel.appearance.header"
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#. Dropown menu header
msgctxt "settings.panel.appearance.theme"
msgid "Theme"
msgstr "界面主题"

#. Alert banner displayed when the browsers doesn't support themes (CSS variables)
msgctxt "settings.panel.appearance.theme.not_supported"
msgid "Themes are not compatible with this browser."
msgstr "主题与此浏览器不兼容。"

#. Setting header
msgctxt "settings.panel.appearance.additional_stylesheet"
msgid "Additional stylesheet (optional)"
msgstr "其他样式表（可选）"

#. Placeholder inside the text box
msgctxt "settings.panel.appearance.additional_stylesheet.hint"
msgid "Relative URL only; example: /static/example.css"
msgstr "仅相对URL; 例如：/static/example.css"

#. Setting header
msgctxt "settings.panel.appearance.background_image"
msgid "Background image (optional)"
msgstr "背景图像 (可选)"

#. Placeholder inside the text box
msgctxt "settings.panel.appearance.background_image.hint"
msgid "Example: //source.unsplash.com/random"
msgstr "示例: //source.unsplash.com/random"

#. Setting header
msgctxt "settings.panel.appearance.drawer_heading_image"
msgid "Drawer heading image (optional)"
msgstr "抽屉标题图像 (可选)"

#. Placeholder inside the text box
msgctxt "settings.panel.appearance.drawer_heading_image.hint"
msgid "Example: //via.placeholder.com/265x95"
msgstr "示例: //via.placeholder.com/265x95"

#. Checkbox
msgctxt "settings.panel.appearance.prevent_scrolling"
msgid "Prevent scrolling (when not editing)"
msgstr "防止滚动 (不编辑时)"

#. Checkbox
msgctxt "settings.panel.appearance.hide_drawer_footer"
msgid "Hide the drawer's footer"
msgstr "隐藏抽屉的页脚"

#. Checkbox
msgctxt "settings.panel.appearance.hide_toolbar_buttons"
msgid "Hide toolbar buttons:"
msgstr "隐藏工具栏按钮:"

#. Checkbox
msgctxt "settings.panel.appearance.show_clock"
msgid "Show a clock on the header"
msgstr "在页眉上显示时钟"

#. Textbox setting header, only displayed when the "Show a clock on the header" option is checked
msgctxt "settings.panel.appearance.show_clock.header_format"
msgid "Header clock format"
msgstr "页眉时钟格式"

#. Textbox placeholder, only displayed when the "Show a clock on the header" option is checked
msgctxt "settings.panel.appearance.show_clock.header_format.hint"
msgid "Default: shortTime, use AngularJS date format"
msgstr "默认值: 短, 使用 AngularJS 日期格式"

#. Custom widgets settings (section header)
msgctxt "settings.panel.customwidgets.header"
msgid "Custom Widgets"
msgstr "自定义小部件"

#. Big "manage" button label (a > suffix is added)
msgctxt "settings.panel.customwidgets.manage"
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#. Voice support (section header) - formerly (<=2.2.0) : "Voice feedback"
msgctxt "settings.panel.voicesupport.header"
msgid "Voice Support"
msgstr "语音支持"

#. Dropdown header - formerly (<=2.2.0) : "Voice"
msgctxt "settings.panel.voicesupport.speech_synthesis_voice"
msgid "Speech synthesis voice"
msgstr "言语合成语音"

#. Displayed below the voice dropdown
msgctxt "settings.panel.voicesupport.speech_synthesis_voice.hint"
msgid "Available voices depend on the operating system and browser environments."
msgstr "可用的声音取决于操作系统和浏览器环境。"

#. Test button below the voice selection - make the voice say "habpanel 1 2 3"
msgctxt "settings.panel.voicesupport.speech_synthesis_voice.test"
msgid "Test"
msgstr "测试"

#. Checkbox
msgctxt "settings.panel.voicesupport.floating_speech_button"
msgid "Display a floating speech button at the bottom of the screen"
msgstr "在屏幕底部显示浮动语音按钮"

#. Dropdown header
msgctxt "settings.panel.voicesupport.speech_synthesis_item"
msgid "Speak the new value of the following item when it changes:"
msgstr "在更改时, 说出以下项的新值:"

#. Section header
msgctxt "settings.panel.dashboard_control.header"
msgid "Switch dashboard with item value"
msgstr "使用项目值切换仪表板"

#. Dropdown header
msgctxt "settings.panel.dashboard_control.item"
msgid "When this item changes to a dashboard's name, switch to it:"
msgstr "当此项更改为仪表板的名称时, 切换到它:"

#. Local panel configuration editor header
msgctxt "settings.localconfig.title"
msgid "Local panel configuration editor"
msgstr "本地面板配置编辑器"

#. Displayed in a tooltip when hovering the exclamation mark in the local panel config editor
msgctxt "settings.localconfig.warning"
msgid "This is the raw configuration object representing your current configuration. Be careful while editing it by hand!"
msgstr "这是表示当前配置的原始配置对象。手工编辑时要小心!"

#. Blue button
msgctxt "settings.localconfig.import"
msgid "Import"
msgstr "导入"

#. Blue button
msgctxt "settings.localconfig.export"
msgid "Export"
msgstr "导出"

#. Default label for the white button on the right
msgctxt "settings.localconfig.copy"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#. Label displayed on the button for a few seconds after a successful copy to clipboard
msgctxt "settings.localconfig.copied"
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#. Default label for the red button on the right
msgctxt "settings.localconfig.save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. Label displayed on the button for a few seconds after a successful save
msgctxt "settings.localconfig.saved"
msgid "Saved!"
msgstr "已保存！"

#. Label displayed for a few seconds on the copy or save button if an error occurred
msgctxt "settings.localconfig.failed"
msgid "FAILED!"
msgstr "已失败"

#. Displayed in a dialog box
msgctxt "settings.localconfig.error.nodashboardsfound"
msgid "No dashboards found!"
msgstr "未找到仪表板!"

#. Title of a a dialog box
msgctxt "settings.localconfig.parsingerror.dialog.title"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. Message in a dialog box
msgctxt "settings.localconfig.parsingerror.dialog.message"
msgid "Configuration parsing error, nothing has been modified: "
msgstr "配置分析错误, 未修改任何内容: "

#. Title of a a dialog box
msgctxt "settings.localconfig.importerror.dialog.title"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. Message in a dialog box
msgctxt "settings.localconfig.importerror.dialog.message"
msgid "Problem while importing: "
msgstr "导入时出现问题: "

#. Screen title
msgctxt "customwidgets.list.header"
msgid "Custom widgets"
msgstr "自定义小部件"

#. Prefix displayed before the author's name
msgctxt "customwidgets.list.byauthor"
msgid "by"
msgstr "来自"

#. Displayed in a tooltip when hovering the icon indicating a globally provisioned widget
msgctxt "customwidgets.list.globallyprovisioned.hint"
msgid "This widget was provisioned globally via a bundle. It cannot be modified, but may be cloned to an user-defined widget with another name."
msgstr "这个小部件是通过捆绑全局设置的。它不能被修改, 但可能被克隆到一个用户定义的小部件用 另一个名称。"

#. Displayed in a tooltip when hovering the icon indicating a user defined widget
msgctxt "customwidgets.list.userdefined.hint"
msgid "This widget has been defined manually in this panel configuration and can be modified."
msgstr "此部件已在该面板配置中手动定义, 可以修改。"

#. Custom widget context menu entry - clone a globally-provisioned widget
msgctxt "customwidgets.list.contextmenu.clone"
msgid "Clone widget..."
msgstr "克隆部件..。"

#. Custom widget context menu entry - downloads a widget's .widget.json file
msgctxt "customwidgets.list.contextmenu.exporttofile"
msgid "Export to file"
msgstr "导出到文件"

#. Custom widget context menu entry - opens a forum topic or GitHub readme
msgctxt "customwidgets.list.contextmenu.openhelp"
msgid "Open Help"
msgstr "打开帮助"

#. Custom widget context menu entry - update the widget from its source
msgctxt "customwidgets.list.contextmenu.update"
msgid "Update..."
msgstr "正在更新..."

#. Blue button opening a dialog
msgctxt "customwidgets.list.newwidget"
msgid "New widget"
msgstr "新建小部件"

#. Blue button with a dropdown menu
msgctxt "customwidgets.list.importwidget"
msgid "Import widget"
msgstr "导入小部件"

#. Import button menu entry - opens a dialog
msgctxt "customwidgets.list.importwidget.fromfile"
msgid "Import from file..."
msgstr "从文件导入..."

#. Import button menu entry - opens a dialog
msgctxt "customwidgets.list.importwidget.fromgallery"
msgid "Import from gallery..."
msgstr "从库中导入..。"

#. Dialog box title
msgctxt "customwidgets.list.add.dialog.title"
msgid "New custom widget"
msgstr "使用自定义部件"

#. Dialog box message
msgctxt "customwidgets.list.add.dialog.message"
msgid "Please choose a short name as an identifier for your widget (for example, 'window-shutter=up-down-button, 'weather-forecast' etc.). If a widget with the same identifier already exists, it will be replaced!"
msgstr "请选择一个简短的名称作为您的小部件的标识符 (例如, \"窗口快门 = 上-下-按钮, 天气预报\" 等)。如果一个具有相同标识符的小部件已经存在, 它将被替换!"

#. Error message, displayed in an alert box
msgctxt "customwidgets.list.import.nojson"
msgid "The file must have a .json extension!"
msgstr "该文件必须具有. json 扩展名!"

#. Dialog box title
msgctxt "customwidgets.list.import.dialog.title"
msgid "Import widget"
msgstr "导入小部件"

#. Dialog box message
msgctxt "customwidgets.list.import.dialog.message"
msgid "Please confirm or change the identifier of your widget (avoid spaces and special chars!). If a widget with the same identifier already exists, it will be replaced!"
msgstr "请确认或更改您的小部件的标识符 (避免空格和特殊字符)! 如果一个具有相同标识符的小部件已经存在, 它将被替换!"

#. Prefix of an error message - followed by a technical exception message
msgctxt "customwidgets.list.import.error"
msgid "Widget import error: "
msgstr "小部件导入错误: "

#. Dialog box title
msgctxt "customwidgets.list.update.dialog.title"
msgid "Update widget"
msgstr "更新小部件"

#. Dialog box message
msgctxt "customwidgets.list.update.dialog.message"
msgid "This will update widget <id> from <source_url>. Any changes you made will be overwritten! Continue?"
msgstr "这将更新小部件 <id> 来自 <source_url>。您所做的任何更改都将被改写! 继续?"

#. Alert banner message
msgctxt "customwidgets.list.update.error.notemplatefound"
msgid "Couldn't update widget <id> from <source_url>: no template found"
msgstr "不许更新小部件 <id> 来自 <source_url>"

#. Alert banner message
msgctxt "customwidgets.list.update.error.unknown"
msgid "Couldn't update widget <id> from <source_url>: "
msgstr "不许更新小部件 <id> 来自 <source_url>: "

#. Alert banner message
msgctxt "customwidgets.list.update.success"
msgid "Widget <id> updated successfully from <source_url>"
msgstr "小部件 <id> 从 <source_url>更新成功"

#. Dialog box title
msgctxt "customwidgets.list.delete.dialog.title"
msgid "Remove widget"
msgstr "删除部件"

#. Dialog box message
msgctxt "customwidgets.list.delete.dialog.message"
msgid "Please confirm you want to delete this widget: "
msgstr "请确认以删除该xiao'bu'jian "

#. Dialog box title
msgctxt "customwidgets.list.clone.dialog.title"
msgid "Clone widget"
msgstr "克隆部件..。"

#. Dialog box message
msgctxt "customwidgets.list.clone.dialog.message"
msgid "This will clone the globally provisioned widget: <id> to be modified as part of the panel configuration. Enter an unique identifier below - it must be different from the widget being cloned, and should avoid spaces and special chars. If an user-defined widget with the same identifier already exists, it will be replaced!"
msgstr "这将克隆全局配置的小部件：<id>作为面板配置的一部分进行修改。在下面输入一个唯一的标识符 - 它必须与被克隆的小部件不同，并且应该避免空格和特殊字符。如果一个用户定义的小部件具有相同的标识符已经存在，它将被替换！"

#. Screen title, followed by the widget name - beware of size!
msgctxt "customwidgets.designer.heading"
msgid "Widget:"
msgstr "部件："

#. Save button on the right, default label - can be hidden on phones
msgctxt "customwidgets.designer.save"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. Save button on the right, displayed for a few seconds after a save - can be hidden on phones
msgctxt "customwidgets.designer.saved"
msgid "Saved!"
msgstr "已保存！"

#. Tab header
msgctxt "customwidgets.designer.code"
msgid "Code"
msgstr "代码"

#. Tab header
msgctxt "customwidgets.designer.settings"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. Section header in the Settings tab
msgctxt "customwidgets.designer.settings.general"
msgid "General settings"
msgstr "常规设置"

#. Textbox header
msgctxt "customwidgets.designer.settings.general.display_name"
msgid "Display name"
msgstr "显示名称"

#. Textbox header
msgctxt "customwidgets.designer.settings.general.author"
msgid "Author"
msgstr "作者"

#. Textbox header
msgctxt "customwidgets.designer.settings.general.description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. Section header in the Settings tab
msgctxt "customwidgets.designer.settings.config"
msgid "Configuration settings"
msgstr "配置设置"

#. Displayed in small text below the section header, with an information icon
msgctxt "customwidgets.designer.settings.config.warning"
msgid "Beware: always bear in mind instances of this widget might be existing when altering configuration settings!"
msgstr "当心: 永远牢记此小部件的实例可能在更改配置设置时存在!"

#. Button label
msgctxt "customwidgets.designer.settings.config.add"
msgid "Add setting"
msgstr "添加设置"

#. Dropdown header
msgctxt "customwidgets.designer.settings.config.type"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. Dropdown option
msgctxt "customwidgets.designer.settings.config.type.string"
msgid "String"
msgstr "字符串"

#. Dropdown option
msgctxt "customwidgets.designer.settings.config.type.number"
msgid "Number"
msgstr "数字"

#. Dropdown option
msgctxt "customwidgets.designer.settings.config.type.checkbox"
msgid "Checkbox"
msgstr "复选框"

#. Dropdown option
msgctxt "customwidgets.designer.settings.config.type.item"
msgid "Item"
msgstr "项目"

#. Dropdown option
msgctxt "customwidgets.designer.settings.config.type.color"
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#. Dropdown option
msgctxt "customwidgets.designer.settings.config.type.choices"
msgid "Choices"
msgstr "选择"

#. Dropdown option
msgctxt "customwidgets.designer.settings.config.type.icon"
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#. Dropdown option
msgctxt "customwidgets.designer.settings.config.type.heading"
msgid "Heading"
msgstr "标题"

#. Tooltip displayed when hovering the help icon alongside the ID field
msgctxt "customwidgets.designer.settings.config.id.hint"
msgid "Enter a JSON friendly key for this setting - ideally, use only lowercase letters, digits and underscores. Examples: my_setting, first_item, text_size, font_color"
msgstr "输入配置 JSON 友好键。理想情况下, 只使用小写字母、数字和下划线。例子: my_setting, first_item, text_size, font_color"

#. Textbox header
msgctxt "customwidgets.designer.settings.config.label"
msgid "Label"
msgstr "标签"

#. Textbox header
msgctxt "customwidgets.designer.settings.config.default"
msgid "Default value"
msgstr "默认值"

#. Textbox header
msgctxt "customwidgets.designer.settings.config.choices"
msgid "Choices"
msgstr "选择"

#. Textbox placeholder
msgctxt "customwidgets.designer.settings.config.choices.hint"
msgid "Comma-separated possible values"
msgstr "逗号分隔可能值"

#. Textbox header
msgctxt "customwidgets.designer.settings.config.description"
msgid "Description"
msgstr "说明"

#. Banner displayed when selecting the Icon type for the settings, followed by the defined settings themselves
msgctxt "customwidgets.designer.settings.config.icon.hint"
msgid "This will define 2 config elements:"
msgstr "这将定义两个配置元素:"

#. Tab header
msgctxt "customwidgets.designer.preview"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#. Dialog box title
msgctxt "widgetgallery.heading"
msgid "Widget Gallery"
msgstr "部件库"

#. Dialog box title (when displaying a repository)
msgctxt "widgetgallery.heading.importrepo"
msgid "Import GitHub Repository"
msgstr "导入 GitHub 存储库"

#. Dialog box title (when displaying a community gallery item)
msgctxt "widgetgallery.heading.importgallery"
msgid "Import Gallery Item"
msgstr "导入库项目"

#. Alert banner message
msgctxt "widgetgallery.warning.githubratelimit"
msgid "Warning: rate limiting on the GitHub API will temporarily block further requests!"
msgstr "警告: GitHub API 的速率限制将暂时阻止进一步的请求!"

#. Alert banner message (2nd part)
msgctxt "widgetgallery.warning.githubratelimit.wait"
msgid "Wait until this time and try again:"
msgstr "请等到此时间再试一次:"

#. Textbox placeholder
msgctxt "widgetgallery.addressbar.hint"
msgid "GitHub repository full name (owner/name) or URL"
msgstr "GitHub 资料库全名 (所有者/名称) 或 URL"

#. Button on the right of the addressbar
msgctxt "widgetgallery.addressbar.go"
msgid "Go"
msgstr "前进"

#. Suffix displayed after a number, i.e. "24 community contributions"
msgctxt "widgetgallery.toolbar.communitycontributions"
msgid "community&nbsp;contributions"
msgstr "社区&nbsp;贡献"

#. On the right with the sort options
msgctxt "widgetgallery.toolbar.sortby"
msgid "sort by:"
msgstr "排序方式："

#. Link to change the sort criteria - keep the non breaking spaces (&nbsp;)
msgctxt "widgetgallery.toolbar.sortby.mostrecent"
msgid "most&nbsp;recent"
msgstr "最近"

#. Link to change the sort criteria - keep the non breaking spaces (&nbsp;)
msgctxt "widgetgallery.toolbar.sortby.mostliked"
msgid "most&nbsp;liked"
msgstr "最喜欢"

#. Link to change the sort criteria - keep the non breaking spaces (&nbsp;)
msgctxt "widgetgallery.toolbar.sortby.mostpopular"
msgid "most&nbsp;popular"
msgstr "最流行"

#. Link to change the sort criteria - keep the non breaking spaces (&nbsp;)
msgctxt "widgetgallery.toolbar.sortby.mostdiscussed"
msgid "most&nbsp;discussed"
msgstr "最争议"

#. Prefix before the author's name
msgctxt "widgetgallery.details.authorby"
msgid "by"
msgstr "来自"

#. Suffix displayed after a number, i.e. "24 posts on this topic"
msgctxt "widgetgallery.details.forumposts"
msgid "post(s) on this topic - discuss on community.openhab.org"
msgstr "关于本主题的帖子-关于 community.openhab.org 的讨论"

#. Label of the big green button when nothing to import
msgctxt "widgetgallery.details.nothingtoimport"
msgid "Nothing to import"
msgstr "没有可供导入的事件"

#. Label of the big green button when 1 widget was found
msgctxt "widgetgallery.details.importwidget"
msgid "Import Widget"
msgstr "导入小部件"

#. Label of the big green button when 2 or more widgets were found
msgctxt "widgetgallery.details.importwidgets"
msgid "Import {} Widgets"
msgstr "导入 {} 小部件"

#. Label of the big blue button when there is a referenced GitHub repo
msgctxt "widgetgallery.details.gotorepository"
msgid "Go to the repository"
msgstr "进入这个仓库"

#. Displyed in orange inside the big green button after a number, when some widgets are already present
msgctxt "widgetgallery.details.toupdate"
msgid "to update"
msgstr "来更新"

#. Little white button label with a down caret
msgctxt "widgetgallery.details.showdetails"
msgid "Show details"
msgstr "显示详情"

#. Little white button label with a up caret
msgctxt "widgetgallery.details.hidedetails"
msgid "Hide details"
msgstr "隐藏详情"

#. Little white button label
msgctxt "widgetgallery.details.downloadzip"
msgid "Download ZIP"
msgstr "下载 Zip"

#. 1. Prefix of the explanation in the expanded details section
msgctxt "widgetgallery.details.widget.hint.prefix"
msgid "This"
msgstr "这是"

#. 2a. Name of a community contribution
msgctxt "widgetgallery.details.widget.hint.communitycontribution"
msgid "community contribution"
msgstr "社区贡献"

#. 2b. Name of a community contribution
msgctxt "widgetgallery.details.widget.hint.repository"
msgid "repository"
msgstr "资源库"

#. 3. Suffix of the explanation in the expanded details section
msgctxt "widgetgallery.details.widget.hint.suffix"
msgid "contains the following widgets; you can import them individually:"
msgstr "包含以下小部件;您可以分别导入它们:"

#. Explanation in the expanded details section
msgctxt "widgetgallery.details.widget.hint.nowidgets"
msgid "No widgets were found (*.widget.json files)! Please report this."
msgstr "未找到小部件 (*. json 文件)!请报告这个"

#. Explanation in the expanded details section
msgctxt "widgetgallery.details.widget.hint.checkrepo"
msgid "The widgets are likely in the referenced GitHub repository. Click the 'Go to the repository' button to open it."
msgstr "这些小部件可能在引用的 GitHub 存储库中。单击 \"转到存储库\" 按钮将其打开。"

#. Green button in the expanded details section
msgctxt "widgetgallery.details.widget.import"
msgid "Import widget"
msgstr "导入小部件"

#. Orange button in the expanded details section
msgctxt "widgetgallery.details.widget.update"
msgid "Update widget"
msgstr "更新小部件"

#. Disabled button in the expanded details section after a widget was imported/updated
msgctxt "widgetgallery.details.widget.imported"
msgid "Widget imported!"
msgstr "部件已导入!"

#. Alert banner, followed by a technical exception message
msgctxt "widgetgallery.error"
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#. Dialog box title
msgctxt "widgetgallery.widgetsdetected.dialog.title"
msgid "Existing widgets detected"
msgstr "检测到现有的小部件"

#. Dialog box message
msgctxt "widgetgallery.widgetsdetected.dialog.message"
msgid "Warning: please confirm you wish to update <nbexisting> existing widgets, overwriting any eventual changes made locally! If unsure, cancel and click Show details to review the list of affected widgets."
msgstr "警告: 请确认您希望更新 <nbexisting> 现有的小部件, 覆盖在本地进行的任何最终更改!如果不确定, 请取消并单击 \"显示详细信息\" 以查看受影响的小部件列表。"

